最近睇咗本書講瀕死/出體,有冇人有類似經歷？

裡面作者interview咗幾百人

裡有幾個共通點

靈魂由身體抽出,冇時間的狀態

浮於空氣,同3D世界的人溝通唔到,但睇到啲人做緊乜

然後感受到有訊息者以心靈感溝通,你會以走馬燈形式顯示一生人的功過

你會感受到寧靜,安祥以及愛包圍你

訊息者會問你想離開定返人世

👻

書名 ［死後的世界 life after life]

最後同作者面談的人,好多都向訊息者表示想重返人世照顧親人,叫做盡自己的責任